曼聯個比利時中鋒真係勁到仆街

又絕殺

樓豬又吞pok

我返六日，除返開都做野多過你啦

射手攻架

我今朝已經入左172對筷子